可唔可以比個答覆我

你要離開我 我雖然接受唔到
但都會尊重你決定
但唔好無緣無故咩都唔講清楚就離開我
起碼比個答覆我 是但作個藉口比我聽下都好吖
唔好直接已讀我 然後就走左去好唔好

No

妳要離開
我知道很簡單
妳說依賴是我們的阻礙

放過自己啦，佢已經唔愛你。你對佢黎講咩都唔係。

以為自己開post

佢只要打一個電話比我
打一個電話我都可以唔走
點解可以咁絕情
呢幾日我都等梗你嘅電話
等你嗰句唔好走
而我就繼續留喺你身邊..